真心一問 同時代接唔接受到有兩個球王？

唔通去到兩老收山果日仲開辯論大會

而家係3個 武球王

退休後好快冇人提
正如而家冇的提拖舟踢波嗰時一樣
六七年之後
應該成個波台都係包皮

美c 2個>拖舟啦
同埋幾時冇人提光頭佬淨係射爆利華個球都成日有人提啦

包皮keep到十年 攞返幾個金球先再討論

告魯夫 碧根包華

30,40年後你個孫問你 C朗,美斯當年有幾勁點答?

唔接受都冇用, 佢地美朗兩個真係當代球王s

同佢講有連登仔認證

呢兩條友數據 獎盃數目都遠超之前球王級數既人啦D入球數字根本歷史級

最緊要睇下實力夠唔夠姐，兩個都夠緊係無問題，但依家個問題就係。。。。。

拖舟乜都拎晒，一人吊打成隊巴西果場好好睇

兩個就唔叫王啦

所以咪問接唔接受到

有個淨係屈一隊波

梗唔唔得啦

我地朗迷最有記性
一句tap in唔計記足一世（一年前）
而我地牙朗又識摸JJ玩報復
既然係咁 我地高質朗迷都要做怨婦
唔計美斯！！！

quote返我朗球迷高質留言
尾欺狗無碇企

（18/3 西甲 第28輪 皇家貝迪斯(1) vs 巴塞隆拿(4) 美斯hat trick）
freekick屌入死角唔計
靠隊友tap in唔計
臨完場無力chip射-6西入咗唔計
貝迪斯（西甲第八）下三流球隊唔計
hat trick 唔計
西甲唔計
勁到對面拍手唔計

（14/3 歐冠 16強淘汰賽 次回合 巴塞隆拿(5) vs 里昂(1) 美斯2g2a）
12碼唔計
里昂（贏一和一宇宙鏝）唔計
助攻唔計
上帝視角助攻-6唔計
射12碼腳仔軟無力先chip射唔計
扭到兩個後衛仆街weak foot射入-6唔計
唔係反超唔計
順風波我地呀朗totally no mood to 射

無不雅動作摸JJ報復唔計
老婆無喊唔計！！！

總結：
唔係淘汱賽唔計（三年前）
巴塞有小白沙維唔計（十年前）
國家隊無冠唔計（六年前）
世杯亞軍世杯金球唔計（五年前）
眼神唔夠堅決唔計（兩年前）
忠誠唔計 係唔敢接挑戰嘅懦夫！
總之唔撚俾計
我地成熟朗迷眼神堅定 不平則鳴
幾時都話我地唔係針對美斯 只係針對球迷
所以世杯16強對冠軍基機 半單刀射失
退出國家隊 省球迷飲可樂 屋企食lays
亞軍x3 老婆俾綠帽先計
我朗先係世一兼歷屎最佳
就算佢啦啦隊奪冠 屌屁眼 強姦 搶隊友入波 黑隊友面都計！
頂多係讓半個位俾你一齊做逃稅雙嬌
我朗好波 我朗舒服 我朗威武！

係
另一個影都見唔到

另一個有冇踢？

你傻架，踢得出多嘅聯賽係唔計

Knockout, group stage 都係玩晒

接受到，有競爭先好睇

另一個決賽四強玩死左阿朗唔記得？

黑走比比果場？

最咩最近幾年見唔到另一個嘅？

刷西甲刷到咁多

屌 好地地唔得係要引戰

睇黎有一部分人接受唔到

今時今日兩大球王拉到標準咁高
包皮除非全方位破紀錄
如果唔係只會聽到
「keep到十年先算」
「當年牙朗輕鬆點點點」
「依啲波美斯點點點啦」

包皮10年後仲係到先講

拖舟同代既李華度已經冇人講啦
過多30年鬼有人記得佢兩個咩

數字既野係呃唔到人，c朗美斯兩個既數據已經改寫埋足球歷史

美朗史一史二

Agger
唔明點解D 人仲可以拎以前d人黎比較
根本冇一個可以同美斯 c朗 同一個level

唔係唔接受 係呢兩個根本唔同level 如果c朗係喺另一個年代 佢一定係球皇 但美斯嘅球技同佢真係差啲 幾乎係全能 咁好難話佢兩個都係球皇

C朗頭球，12碼之皇

年年入4、50球

美斯又唔係全能 佢點頭槌

佢兩個退左休 本身已經係傳奇 加埋神化論 肯定係美c>all

...

點會退左休就冇人提
睇下依家有幾多紀錄係呢2個痴線佬啦

一個球王一個球玉
等於象棋都有一個將一個帥

頭槌十二碼tap in 不嬲唔計